想買基金好似強積金咁玩 有無推薦？

唔貪心 計晒手續費一年目標7-8% 就夠

可以係邊搵？

倫敦金

搵我
c0zho tg

買基金無窮人

玩過啦 輸少少走人

推推

有信心就自願性供款囉

好過係到比啲19 agent sell 下嘛

但係退休先拎到

自願性供款唔洗退休先拎架可以隨時拎
不過強積金可以揀既市場好有限
你去fund supermart 買好過
利申: 19 agent

7% 有無信心？

fundsupermart

叫人買基金既，10個有5個係昆鳩人，4個係老強經紀，剩低1個係蠢

yup基金係呃錢，同莊一齊呃

etf

直接買番強姦金

直接扔哂落去買股票mpf 都有13%一年

投資用玩既心態會覺得輸左無所謂

月供etf囉

巴打你可以contact我
介紹番比你

利申：19 agent

去銀行/證券行月供指數ETF算，市面啲基金全部呃你錢

不如你轉中銀 強積金,果到多好多玩法